一齊入黎屌9留任泛民

所有決定留任嘅泛民議員，你地嘅醜惡我地所有香港人都看在眼𥚃！

我地真係好嬲你地！

你地跟本從一開始就已經有既定立場要留任，但仲要扮哂民主做民調。

民調都做左幾次，今次格硬做到岩自己心水就公佈出黎支持自己？你地同嗰班仆街高官又有乜嘢分別？

你地最可恥嘅就係你地跟本就無積極掙取過立即重啟立法會選舉！咁等同於反抗都唔反抗，乖乖聽中央話，咁我地仲點樣相信你地可以代表我地去掙取呀？

依家我地有共同敵人，暫且不分化不追擊你地。

但他朝一日我有選票，只要有今次選擇留任以外嘅人選，我都一定唔會再含淚投票俾你地！

立此存照

屌曬佢地老母

分化post, 大家唔駛理

不分化唔代表隊友做乜都要接受

我話唔投票俾佢地都叫分化？你都幾搞笑

在對抗和含撚面前,佢哋選擇了含撚,可是含撚過後,還是要繼續含撚

我反對留任

唔會再投比佢地

一份每月坐擁100k又高福利既工，想佢地辭職唔係咁簡單

我就係想知佢地幾時同馮檢基say sorry

好L柒啊你地

算啦，屌都廢事，直情放棄咗佢哋。佢哋=當年民協，加入臨立會就預咗俾市民唾棄。

Blocked!